其實佢諗緊咩？仲有冇機？

弟弟要打動姐姐可能要花多啲時間
我追咗個姐姐幾個月我諗到而家佢先開始真係考慮我，覺得我係認真

利申: 冇拖過手，因為想關係清楚啲; 表過白，繼續出緊街; 佢大我兩年

如果冇好感會好抗拒
唔抗拒可以再試下
不過要再睇定啲佢係收兵定認真

點解唔約多她一次?
話見到有咩咩好食/好睇約她

次次講起話約佢，佢就冇應我，一日先應得一句咁

應該係話而家一日先應得一句，一講起約佢就唔應我

我而家有少後悔點解要咁衝動

巴打你地分別幾大第一次就咁好易令人誤會

咩分別幾大？
係⋯所以我而家有少後悔

可能個女仔未ready
佢唔抗拒同你有親密行為
即係佢對你應該有d feel
但後來可能覺得發展得太快
唔肯定自己對你嘅感覺
就會唔多理你 等自己諗清楚先
不過都唔排除佢覺得你玩佢
始終一嚟就咁主動......

我都係咁諗，咁我呢排如果佢唔應我就唔理佢先？幾日先text下佢咁？

巴打你本身識左佢幾耐架？
你上次同佢出去之前
你地本身關係都已經幾曖昧？

其實識左唔係好耐嫁炸

不過本身你地約到出黎
應該都傾得幾開心呀？
巴打之前有冇試過拍拖？
佢之前有冇都有d signal對你有意思？

知道你目的之後嘅幾個月？
佢仲肯你出街？
比女reject再糾纏 其實都幾難頂

有拍過拖丫，因為真係識得唔耐，都見得唔係好多，多數都係text

你個日拖佢錫佢時候諗返佢既反應係點架？

佢兩隻手都會捉返住我隻手咁
我係咪唔應該再塭佢住？等佢冷靜下先？

等佢冷靜下先
睇下佢會唔會主動搵你

如果佢唔主動塭我呢？因為睇得岀佢係幾被動嘅人

咁你再試下搵佢
有時女人心真係好難明
可能想試驗下你係咪真心想追佢
對你冷淡 睇下你係咪仲會keep住搵佢
不過如果長期都係你主動 佢冷淡
咁就諗下係咪應該要放棄啦...

我都覺女人心真係好難明
我諗住過多一兩日先塭佢，廢事俾佢覺得我太chur

揸下佢對波,唔縮即有機(認真)

佢本身係咁被動既人你係咪鍾意先？

如果唔鐘意嘅我都唔會開po問啦

可能好似樓上絲打講咁她自己有啲野想諗清
唔好chur，一日有覆一次如果是有內容的其實ok (可能呢排心情唔好無心談情
如果feel到她可以講多少少都可以問問係咪自己之前做左啲咩她唔中意 (追我的弟弟有咁問過，for我係work，但咁問要睇人睇時機)

姐係我唔好塭佢住？等佢自己塭我？但好似我之前咁講，佢係一個被動嘅人

如果學你話齋佢咁被動你咪主動搵佢囉
因為如果你唔搵佢
佢真係最後唔再搵返你
你咪更加唔甘心

揾啊，一日關心她一句是基本

都係，但我驚佢會覺得太chur

但佢應我有時唔係好有內容，咁我應該講咩好？

兩個月喇
其實表白之後一個月冇見過面
後尾見返就問我做咩唔搵佢

即係年紀分別幾大, 唔同年齡層唔同諗法...

同佢差3年，佢屋企仲要係中產較好上個啲黎，我就中產中下左右，希望仲有機會

希望我個個都會諗點解我唔塭佢啦

睇黎同你傾偈一係好悶一係好攰
點解啲男仔成日都唔知講咩好，追我果個又係咁

老實講，因為對住自己鐘意嘅人又未一齊嘅，點都會有少少緊張，就係因為個少少嘅緊張而令到唔知可以講咩好例如我好似想講一啲其實平常朋友傾偈嘅野，但同自己鐘意個個講就硬係覺得專登塭佢講野咁

人地問你幾歲呀 ching

氹你幾句都唔難嘅...

多數a0都係睇樣 第一次溝女嗰陣連傾偈都未必識
靚女就算選擇多 水份亦多

無機 唔好再煩人 佢無興趣

佢應該有新男朋友喇

係咪第一次見面就錫

同你調轉...同仔仔第一次約出黎都多身體接觸, 有拖手十指緊扣。
原本佢都好熱情問再約下次可唔可以攬....
我話唔知, 叫佢試下...佢就話唔敢...
之後呢2個月都冇再見又忽冷忽熱覆得好少

巴打快d 再約人, 講清楚, 唔好唔嗲唔吊....姐姐可能以為你係player, 諗得好辛苦.....

我試過有約佢有text佢，但約佢佢會唔覆，text佢佢會好耐先覆，但佢知我有去發夢，個日佢都有問我點，我答完佢之後又冇應我定係其實佢試緊我？

我都會有發夢果d日子問下佢有冇出, 佢話冇出/安全, 我就會安心....
純粹擔心在乎的表現, 之後唔知講咩好囉....
姐姐係被動慣的話, 有興趣先會關心你,冇興趣真係試探你都費事啦係嘛....

可能佢返屋企諗諗吓都覺得唔係好對路
始終第一次出就錫 又攬

太快喇 第一次錫錫拖手仔

係啦

我諗出多幾次 再熟D先好做呢D野 如果唔係比人感覺係你想屌佢

其實錫真係快得濟, 你之後仲要唔講清楚
我第一次見就拖, 雖然都開心, 但之後都有問佢點解

我都係咁覺得

咁我而家點算

而家點算好

有無得再約 有得再約既話咪食飯睇戲 唔好直落 食多幾次先再直落

點識

嚇親人啦 傾多陣計先再出去啦
唔好再咁衝動
起碼3次先睇戲唔覺意掂下手仔先有觸電嘅感覺

會覺得佢等唔切 都有啲反感

而家有啲後悔

咁約多一次 如果都係無事既咪直接黎

直接嚟
係囉 約啲正常朋友活動先啦

成日都咁心急 我地呢D學生哥就話可以亂黎

我已經好後悔啦，唔好再屌啦

你依加仲有無同佢聯絡

又唔係屌嘅 笑吓你
下次唔好啦 又未紅牌嘅 再約啦

差唔多2日冇

GG

做咩

你搵下佢 睇下搵唔搵到 搵到既咪再約佢食飯

傾返計啦

搵日再約佢 戲院再出手 如果無反抗 你知點做啦

岩岩text左佢未應我諗佢到食飯先得閒，佢返office

前提係要約到佢岀黎

希望得我都唔知佢點諗

你得既

等佢應我，佢未得閒覆

後勤絲？

？

你得架 你第一日就錫加拖手 咁主動 你實得

屌又笑9我

覆咗同我地講

你好衰

好

係喎又笑9我

大佬第一日就咁主動 我都諗左好耐拖唔拖女仔隻手好架 諗完既時候套戲都完左

怕醜仔

岩岩覆左，但我唔夠膽睇

有睇你po ar，但佢咁樣真係唔知佢想點

唉 所以我佩服你 可以咁主動 我係超被動架

弟弟打動哥哥呢咁

男仔要主動啲，不過我細個個陣都係咁咁呢啲係青春黎嫁，好好享受啦

！俾啲勇氣

互含 done

係啊 真懷念

已經約唔到了 佢成日已讀我

以前一直都係朋友？

佢話同屋企人岀左去，唔係香港

係呀 中學同學

識左幾耐丫？

中一到依加

不過如有佢冇心嘅 做返朋友啦
到以後就知可以keep嘅真係唔多

咁問下幾時返 返嚟食個飯

一係你就長痛不如短痛，問下佢你個日咁樣，但你而家又咁，你夠竟想點？

又啱既 鐘意左咁多年 係時候識其他女仔既

佢話係玩玩下

一兩日個啲短trip黎，但我份工日日都收11點，佢就返office，時間上都唔係好夾大家只係星期日先一齊夾到

你依家啲新同學冇啱？

姐係你問左佢？

再下個星期日啦唯有
呢段時間keep in touch

姐係間唔中text下咁？

係

姨姨黎

係啊 關心下佢 睇下鐘意咩話題

為有係咁啦

試下擴大下自己社交圈子啦

唔知點擴大

我都唔知

認識你

有咩問題

Ok 點認識好？

首先要拋棄擔心既諗法

你擔心做錯講野就會綁手綁腳

對話變悶，唔再有趣

你要用對話勾起佢興趣，傾多番計炒起熱度先再約

唔係你再約只會令佢覺得你煩

首先要佢覺得想同你傾計先

留低contact

想問第一次好唔好拖手
利申 好曖昧咁過咗3個半月

掂下囉 試水溫

不如認識下大家

我都明，但對住鐘意嘅人真係好難做到

好啊

唔好太Care，自然d就得

但對住鐘意個個真係難

可以呀

你搵多幾個試下先，呢一刻你好中意，到一起左就未必架啦。同埋同時識幾個女仔，會令你無咁介意茲方有無覆，因為你唔止得一個選擇。

都岩